(改圖改到阿媽都唔認得)還原度高cosplay ada wong 同2次元3次元比較圖

ada wong

已經唔係P相咁簡單
直頭將個3D model key咗上去

照住畫

你畫？